知唔知點解啲中國人咁憎盲人？

因為佢哋惹盲人嚟

10/10

10/10 幾好

/10

咁都俾你諗到

咁應該係點解盲人咁憎中國人

咁你係想俾粒膠我定點

真，責任全在盲方

不錯

惹盲人同憎盲人有乜關係

應該係盲人最鍾意去邊個國家

咪駁嘴啦，你係咪買餸呀姐同你講靚仔十蚊斤，你會駁佢關靚唔靚仔咩事嘅人嚟

你中文係有啲曳

Show blocked user - 田姬振奮我心

ok

on9/10

嬲咗

見個個都10/10 我以為我get唔到姐

樓主 = 撚分之9

蠻maan4
盲maang4